返全職飲食業係咩心態？

又辛苦又低人工
一日返成十幾粒鐘 企成日又無得偷懶
點解唔搵份輕鬆啲既工
特別係見到啲候生廿幾歲就做全職
其實係諗住做一世定點?

佢唔做，邊個去做？

經理級人工唔低

20K

做咩關唔關你事呀

冇人全職返飲食咁星期六日你唔洗出街食

個人無技能無專業咪做呢啲囉

廚房樓面水吧洗碗收銀唔係技能？

個個都做到取代到你唔算囉

你沖到杯有水準既奶茶先講野啦

沖到好既奶茶好勁啊!有無牌考？

酒店餐廳經理 月入30K up
一年最少15個月糧=37.5K up
再計埋Tips 分最大份 一個月 最少有43K收入
一星期都係翻五日 香港有幾多份工做到咁？

仲返工既人係乜野心態
點解唔正正經經拎綜援

高人工 又包3餐

樓主一定係知道自己第時樹大grad好威威先可以笑鳩其他行業

負評俾樓主, 正評俾你。

經理就係
普通侍應得個萬零蚊
仲要所謂包餐難食到
愈高級食得仲衰撚過茶記
做得耐個啲寧願俾錢出去第二度食

真係睇比咩你食
尤其做細,多數冇得自己揀

quit左啦

Quit左仲衰 雙失？

無笑鳩其他行業 純粹好奇點解候生做普通全職侍應而唔搵份輕鬆啲 覺得好唔抵姐 人生流流長打份辛苦工又唔係高人工

quit左唔代表唔繼續讀書既

後生先應該搵D辛苦得黎搵錢多D
而家普通酒店captain都有2萬一個月 做文員先12-14K 你覺得呢

利申： 做文員 唔鐘意shift